有無人去親旅行都敏感？ 求解決方法

一去第二度過夜 我就好易起紅點粒粒 唔痕 有無人知咩事？：（

我都想知
我都有呢個情況
我去過美國，馬來西亞，日本，泰國，韓國都試過，通常第三日到就嚟料
成個背脊同個肚都起晒紅色粒粒，都係唔痕嘅
我搽d藥膏過兩日就會褪

唔去旅行